1.Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
setTimeout() выполняется один раз через промежуток времени, а setInterval() выполняется регулярно,  через определённый
интервал времени, подобно циклу

2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
она сработает после выполнения кода JS

3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
Для того чтоб остановить дальнейшее выполнении функции, чтоб setInterval() не выполнялся постоянно